二月尾獨遊大阪

有無咩好介紹？

去過未

飛

田

sunday

未啊 第一次

上年試過第一次獨遊京阪神奈
可能上左癮 想再去

唔係京都？ 去幾日 同用幾錢

最好玩真係京阪，日本其方冇依個feel

去5日 預5-6千

我都諗緊去唔去京都 但5日又怕太趕

飛田 松島 今里 信太山 滝井

3日京都 大阪2日算啦，大阪得買野

其實睇個人喜好
京都好多歷史古蹟
大阪食玩買
神戶感覺好現代化 冇乜特別好玩
奈良齋撚鹿

真專業汽車維修員？

2月有改裝車展，不過係9,10,11號

心齋橋必去

我又係二月尾獨遊

我都係2月尾獨遊 留4日大阪

今日去

拉麵

淨係食過飛田

二月尾獨遊大阪京都+1